屌你老母架史特寧gt真係中撚咗降

賣親呢架都出事第一次爆炸今次卡loading bug撚走咗屌你老母臭閪
個名真係好撚衰十足史達寧個鳩頭咁撚樣